除左3,仲有咩PLAN?

求SALES EMAIL報價
MMJCY0201@GMAIL.COM

用緊3 198 6+2
岩岩打黎話可以246 4.5G 無限
點解可以咁平既
佢話係電話轉約至做到咁平